{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009238",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 해수욕장펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。 予約した人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 また、最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由により払い戻しはできません。 ペット同伴の方は、特定ペンション以外は入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は運営ポリシーに基づいて決定されます。 入室と退室時間を厳守してください。 客室と施設の利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客に帰属し、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での魚や肉の直火焼きは禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みできません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客にご迷惑になるような放歌高吟、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間が未確定の場合には料金や料金表が間違って反映されることがあり、自動的に予約キャンセルされた後、正常金額で再予約することができます。 入室施設としてはメゾネットタイプ、IPTV/WiFi、海の眺め、屋外テラス、客室内禁煙、バーベキュー場がございます。 バーベキューは4人基準で2万ウォンで、炭の追加費用はありません。 基本タレと薬酒が常備されており、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約した人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の方は、特定ペンション以外は入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は運営ポリシーに基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室と施設の利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客に帰属し、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の直火焼きは禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "静かな環境を保つためのルールはありますか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になるような放歌高吟、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って表示されることがありますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定の場合には料金や料金表が間違って反映されることがあり、自動的に予約キャンセルされた後、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備がありますか？",
            "answer": "入室施設としてはメゾネットタイプ、IPTV/WiFi、海の眺め、屋外テラス、客室内禁煙、バーベキュー場がございます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する際の料金や条件はありますか？",
            "answer": "バーベキューは4人基準で2万ウォンで、炭の追加費用はありません。基本タレと薬酒が常備されており、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 490,
        "QA": 720
    }
}